# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-28 14:50+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-31 22:43+0000\n"
"Last-Translator: b'  <>'\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.7.6\n"

#: admin.py:32 admin.py:34 models.py:641
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: admin.py:40 admin.py:42
msgid "Courses"
msgstr ""

#: decorators.py:26
#, python-brace-format
msgid "{quiz.title} hasn't started yet"
msgstr ""

#: decorators.py:32
#, python-brace-format
msgid "{quiz.title} is over"
msgstr ""

#: decorators.py:43
#, python-brace-format
msgid "You are not registered on the quiz <strong> {quiz.title} </strong>"
msgstr ""

#: models.py:32 models.py:39 models.py:55 models.py:85 models.py:608
#: templates/progress.html:26 templates/quiz/quiz_detail.html:20
#: templates/quiz/quiz_list.html:19 templates/quiz/sitting_detail.html:16
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: models.py:40
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: models.py:50 models.py:60 models.py:614
msgid "Sub-Category"
msgstr "子类"

#: models.py:61
msgid "Sub-Categories"
msgstr "子类"

#: models.py:71 templates/quiz/quiz_list.html:18
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: models.py:75
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:76
msgid "a description of the quiz"
msgstr "测试的描述"

#: models.py:80
msgid "a user friendly url"
msgstr "一个用户友好的URL"

#: models.py:81
msgid "user friendly url"
msgstr "用户友好的URL"

#: models.py:89
msgid "Random Order"
msgstr "随机次序"

#: models.py:90
msgid "Display the questions in a random order or as they are set?"
msgstr "按设定的次序还是随机次序显示问题？"

#: models.py:95
msgid "Max Questions"
msgstr "最大问题数量"

#: models.py:96
msgid "Number of questions to be answered on each attempt."
msgstr "每次尝试可回答的问题数量。"

#: models.py:100
msgid ""
"Correct answer is NOT shown after question. Answers displayed at the end."
msgstr "正确答案不会在问题后显示。回答显示在最后。"

#: models.py:102
msgid "Answers at end"
msgstr "最后给出答案"

#: models.py:106
#, fuzzy
#| msgid "This is the correct answer"
msgid "If yes, the correct answer will displayed."
msgstr "这是正确答案"

#: models.py:107
#, fuzzy
#| msgid "This is the correct answer"
msgid "Show correct answer"
msgstr "这是正确答案"

#: models.py:111
msgid ""
"If yes, the result of each attempt by a user will be stored. Necessary for "
"marking."
msgstr "如果是，用户每次尝试的结果都将记录。如需打分此项必选。"

#: models.py:114
msgid "Exam Paper"
msgstr "试卷"

#: models.py:118
msgid ""
"If yes, only one attempt by a user will be permitted. Non users cannot sit "
"this exam."
msgstr "如果是，一个用户只允许尝试一次。非注册用户不能参加本考试。"

#: models.py:121
msgid "Single Attempt"
msgstr "单次尝试"

#: models.py:125
msgid "Pass Mark"
msgstr "通过分数"

#: models.py:126
msgid "Percentage required to pass exam."
msgstr "通过考试需要的百分数。"

#: models.py:130
msgid "Displayed if user passes."
msgstr "如果用户通过则显示。"

#: models.py:131
msgid "Success Text"
msgstr "成功文本"

#: models.py:134
msgid "Fail Text"
msgstr "失败文本"

#: models.py:135
msgid "Displayed if user fails."
msgstr "如果用户未通过则显示"

#: models.py:139
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: models.py:140
msgid ""
"If yes, the quiz is not displayed in the quiz list and can only be taken by "
"users who can edit quizzes."
msgstr "如果是，测试不会显示在测试列表里，只能被可以编辑测试的用户操作。"

#: models.py:146
#, fuzzy
#| msgid "Start quiz"
msgid "Start Time"
msgstr "开始测试"

#: models.py:147
msgid "Start time is used to determine when this quiz starts"
msgstr ""

#: models.py:151
msgid "End Time"
msgstr ""

#: models.py:152
msgid "End time is used to determine when the quiz ends"
msgstr ""

#: models.py:170 models.py:407 models.py:604
#: templates/quiz/sitting_list.html:24
msgid "Quiz"
msgstr "测试"

#: models.py:171
msgid "Quizzes"
msgstr "测试"

#: models.py:223 models.py:405 templates/quiz/sitting_detail.html:22
#: templates/quiz/sitting_list.html:23
msgid "User"
msgstr "用户"

#: models.py:226 templates/progress.html:69
#: templates/quiz/sitting_detail.html:26 templates/quiz/sitting_list.html:26
#: templates/result.html:41
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: models.py:232
msgid "User Progress"
msgstr "用户进度"

#: models.py:233
msgid "User progress records"
msgstr "用户进度记录"

#: models.py:296 tests.py:170
msgid "error"
msgstr "错误"

#: models.py:296
msgid "category does not exist or invalid score"
msgstr "类别不存在或得分无效"

#: models.py:411
msgid "Question Order"
msgstr "问题次序"

#: models.py:416
msgid "Question List"
msgstr "问题列表"

#: models.py:422
msgid "Incorrect questions"
msgstr "不正确的答案"

#: models.py:425
msgid "Current Score"
msgstr "当前得分"

#: models.py:428
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: models.py:431
msgid "User Answers"
msgstr "用户回答"

#: models.py:434
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: models.py:436
msgid "End"
msgstr "结束"

#: models.py:439
msgid "Finish"
msgstr ""

#: models.py:440
msgid "Out Time"
msgstr ""

#: models.py:442 templates/quiz/sitting_detail.html:35
msgid "Status"
msgstr ""

#: models.py:447
msgid "Can see completed exams."
msgstr "可以看到已完成的考试"

#: models.py:448
#, fuzzy
#| msgid "Start quiz"
msgid "Sitting a quiz"
msgstr "开始测试"

#: models.py:449
#, fuzzy
#| msgid "List of quizzes"
msgid "Sitting quizzes"
msgstr "测试列表"

#: models.py:622
msgid "Figure"
msgstr "图像"

#: models.py:626
msgid "Enter the question text that you want displayed"
msgstr "输入你想显示的问题文本"

#: models.py:628 models.py:640 templates/question.html:22
#: templates/quiz/sitting_detail.html:33
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: models.py:632
msgid "Explanation to be shown after the question has been answered."
msgstr "回答问题后将展示题解。"

#: models.py:635 templates/correct_answer.html:40
msgid "Explanation"
msgstr "题解"

#: templates/base.html:7
msgid "Example Quiz Website"
msgstr "测试样例网站"

#: templates/correct_answer.html:6
msgid "You answered the above question incorrectly"
msgstr "你错误回答了以上问题"

#: templates/correct_answer.html:10
#, fuzzy
#| msgid "You answered the above question incorrectly"
msgid "You answered the above question correctly"
msgstr "你错误回答了以上问题"

#: templates/correct_answer.html:20
msgid "This is the correct answer"
msgstr "这是正确答案"

#: templates/correct_answer.html:27 templates/correct_answer.html:30
msgid "This was your answer."
msgstr "这是你的回答。"

#: templates/progress.html:7
msgid "Progress Page"
msgstr "进度页面"

#: templates/progress.html:8
msgid "User Progress Page"
msgstr "用户进度页面"

#: templates/progress.html:20
msgid "Question Category Scores"
msgstr "问题类别得分"

#: templates/progress.html:27
msgid "Correctly answererd"
msgstr "正确回答了"

#: templates/progress.html:28
msgid "Incorrect"
msgstr "不正确"

#: templates/progress.html:58
msgid "Previous exam papers"
msgstr "前一试卷"

#: templates/progress.html:60
msgid "Below are the results of exams that you have sat."
msgstr "以下是你已经参加的考试的结果。"

#: templates/progress.html:68
msgid "Quiz Title"
msgstr "测试标题"

#: templates/progress.html:70
msgid "Possible Score"
msgstr "可能得分"

#: templates/question.html:14
msgid "Remaining time"
msgstr ""

#: templates/question.html:22
msgid "of"
msgstr "属于"

#: templates/question.html:27
msgid "Question category"
msgstr "问题类别"

#: templates/question.html:50
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: templates/question.html:62
msgid "The previous question"
msgstr "前一问题"

#: templates/quiz/category_list.html:3 templates/quiz/quiz_list.html:3
#: templates/quiz/sitting_list.html:4
msgid "All Quizzes"
msgstr "全部测试"

#: templates/quiz/category_list.html:6
msgid "Category list"
msgstr "类别列表"

#: templates/quiz/quiz_detail.html:11 templates/quiz/quiz_list.html:10
#: templates/result.html:13
msgid "List of quizzes"
msgstr "测试列表"

#: templates/quiz/quiz_detail.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Quiz title"
msgid "Quiz Detail"
msgstr "测试标题"

#: templates/quiz/quiz_detail.html:33
msgid "You will only get one attempt at this quiz"
msgstr "本测试你只有一次尝试的机会"

#: templates/quiz/quiz_detail.html:39
msgid "Start quiz"
msgstr "开始测试"

#: templates/quiz/quiz_list.html:20
msgid "Exam"
msgstr "考试"

#: templates/quiz/quiz_list.html:21
msgid "Single attempt"
msgstr "单一尝试"

#: templates/quiz/quiz_list.html:22
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: templates/quiz/quiz_list.html:39 templates/quiz/sitting_list.html:52
msgid "View details"
msgstr "显示细节"

#: templates/quiz/quiz_list.html:49
msgid "There are no available quizzes"
msgstr "没有可做的测试"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:5
msgid "Result of"
msgstr "结果属于"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:5
msgid "for"
msgstr "为了"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:24 templates/quiz/sitting_list.html:25
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:34
msgid "User answer"
msgstr "用户的回答"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:51
msgid "incorrect"
msgstr "不正确"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:53
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: templates/quiz/sitting_detail.html:59
msgid "Toggle whether correct"
msgstr "切换是否正确"

#: templates/quiz/sitting_list.html:15
msgid "List of complete exams"
msgstr "已完成考试列表"

#: templates/quiz/sitting_list.html:38
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/quiz/sitting_list.html:62
msgid "There are no matching quizzes"
msgstr "没有符合条件的测试"

#: templates/result.html:7
msgid "Exam Results for"
msgstr "考试结果"

#: templates/result.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Quizzes"
msgid "Quiz result"
msgstr "测试"

#: templates/result.html:20
msgid "Exam results"
msgstr "考试结果"

#: templates/result.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Pass Mark"
msgid "Pass"
msgstr "通过分数"

#: templates/result.html:30
msgid "Not Pass"
msgstr ""

#: templates/result.html:49
#, fuzzy
#| msgid "Correctly answererd"
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确回答了"

#: templates/result.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Incorrect"
msgid "Incorrect Answer"
msgstr "不正确"

#: templates/result.html:64
msgid "Note"
msgstr ""

#: templates/result.html:65
msgid ""
"The result of this exam will be stored in your progress section so you can "
"review and monitor your progression"
msgstr "本考试的结果将储存于你的进度区域，你可以查看和监控你的进度。"

#: templates/result.html:73
msgid "Your session score is"
msgstr "你目前得分为"

#: templates/result.html:73
msgid "out of a possible"
msgstr "而最多可能得分为"

#: templates/single_complete.html:13
msgid "You have already sat this exam and only one sitting is permitted"
msgstr "你已经参加本考试，只能参加一次"

#: templates/single_complete.html:15
msgid "This exam is only accessible to signed in users"
msgstr "用户需登录方可访问本考试"

#: templates/view_quiz_category.html:3
msgid "Quizzes related to"
msgstr "测试有关于"

#: templates/view_quiz_category.html:6
msgid "Quizzes in the"
msgstr "测试属于"

#: templates/view_quiz_category.html:6
msgid "category"
msgstr "类别"

#: templates/view_quiz_category.html:20
msgid "There are no quizzes"
msgstr "没有测试"

#: templatetags/quiz_tags.py:31
#, fuzzy
#| msgid "You answered"
msgid "not answered"
msgstr "你正确回答了"

#~ msgid "Your answer was"
#~ msgstr "你的回答是"

#~ msgid "Exam title"
#~ msgstr "考试标题"

#~ msgid "questions correctly out of"
#~ msgstr "个问题，总共"

#~ msgid "giving you"
#~ msgstr "个问题"

#~ msgid "percent correct"
#~ msgstr "%正确率"

#~ msgid "Review the questions below and try the exam again in the future"
#~ msgstr "回顾以下问题，将来可以再尝试本考试"

#~ msgid "Your answer"
#~ msgstr "你的答案"
